
                      Esta película es mala a rabiar. No tiene ni pies ni cabeza. Y lo mejor de todo ver cómo está la torre Mapfre destrozada... Por qué está destrozada si no ha habido ningún ataque contra ella? Mero efectismo? Pues una cagada monumental! No os la recomiendo. Es lo peor que he visto en mucho tiempo.
        
            